越大越冇自信

雖然人地成日話唔好同人比較 但有邊個唔會咁做？
真係好辛苦 每次諗到自己既成就完全係微不足道甚至其實稱唔上係成就既時候都會好灰
好對唔住屋企人 就連溝女都唔敢

係咪我太重視人地點睇我

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

一齊圍爐

無問題，搵啲廢過你既垃圾一齊玩咪開心有自信囉

重視人點睇可能係源自冇乜自信心...